尋晚 F1 Daniel陳恩能比人cut咪

因為佢由前日排位賽已經叫「武漢肺炎」
尋日佢YouTube live已經話有人投訴

尋日正賽評述到最尾比人cut左咪

你，唔係唔撐Daniel呀嘛？

點撐？
cut Nowtv?

Cut鳩左now

尋晚YouTube live 陳恩能有呼籲send email去Now 屌佢

唔買英超lu 搵link睇算

now

唔係有丹尼爾，揾鳩有人訂佢個fox+咩

先投訴啦
人地可以投訴 我地都可以投訴

武漢肺炎

now夠擔咪cut鳩fox囉

平心而論, now 其實有乜選擇

點樣同個電視牌照較飛

即係跟住英超都冇佢份講

炒佢冇人講F1

叫中國香港輝返中國香港full time囉

一齊email 去now撐佢💪🏼

垃圾都聽

真係因爲武漢肺炎呢幾隻字？

我想知當初講咗啲咩

準備好Cut NowTV了

cut la dxx

，

講左幾次俗稱武漢肺炎 佢係自己live都講左有人向now投訴佢

丹尼爾

聽英文囉

今朝睇now新聞，但完全無覆述返講咗啲乜，我唔認為係平時睇開cctvb班藍屍投訴，佢哋有能錢裝咩，應該係now內部問題。

冇睇賽車 但平時睇英超都知丹尼爾乜撚都唔驚 直過直布羅陀

佢fb黃撚到仆街
公眾人物嚟講尺度好誇張

cut你now，睇下你d客黃多定藍多

琴晚中段佢仲大讚FIA條文清晰，有法可依，呢啲咪叫法律囉

係 喺佢心目中有啲野比飯碗重要

大家要撐，一人一email

支持陳恩能

作為一個曼迷
唯一真心欣賞嘅利迷就係陳恩能

F1 講解非常專業, 而且帶動到氣氛
一條友可以solo 幾個鐘既F1 無悶場

有無巴打可以Draft E_mail 一齊去撐佢?

平時丹尼爾講英超咪講得重直都未比人投訴
反而恩能中招

你佢講，香港播F1 都應該無乜人睇

瘋狂投訴垃圾now啦

好難即cut, 最多到約唔續
到時香港人又唔記得了
pccw: cut? wfc?

Cut now

自從rb玩哂跟住benz玩哂
唔係丹尼爾講我都唔撚想睇f1
如果換佢就cut now了

撐一個人就唔好用罐頭文啦
佢地收到都掉埋一邊

唔係有佢搵鬼買個fox+ 咩
遲遲仲未有f1 tv hk
唯一一個廣東話獨市佢炒左思撚準備定含撚都得
你試下吖now

即刻cut咗now

哎呀! 我仲以為丹尼爾同陳恩能係同一個人添! 兩個人把聲同個樣好似!

send email去cs@nowtv.now.com丹尼爾

出通告投訴 但好似冇炒

有佢講F1先睇，無佢場車睇都唔想睇

無佢 即cut

呢條撚樣咁樣對-6俊
就算同路人都唔慌係好人
算撚數吧啦 垃圾

準備CUT NOW

pin this

如果要撐係咪應該send email去Fox Sports?
因為係Fox嗰邊請佢喎, 唔係NOW Tv喎

無佢 now tv永不錄用

now 自我審查 cut得
cut之前一人一email炸佢先

無跟開，有冇details?

而家除左now仲有咩途徑睇車
唔想睇cctv5

應該係同fox sport投訴now呀
佢唔係now既人黎
Fox sport請佢架

你假膠咋下話

係fox sports請佢
不過fox亞洲總部響monkey坡

投訴你個投訴

戇撚鳩
丹尼爾係生招牌嚟

自我審查?

支持 Daniel 陳恩能

今年benz勁撚到咁
無陳恩能講搵鬼睇

佢都有講開英超 唔知有無影響

有冇片

不嬲 Now 都係買 fox 番黎播
而家 fox 都唔撚理，就賣番 ESPN
十幾年來都係咁 up 架啦
佢咁叻咪叫刑安邦黎趕客囉

一件事還一件事喎

言論審查喎而家

Benz = F1
Bull = F1.25
Rest = F1.5

支那肺炎

文素基治一野剷走文迪蘇傑個波

支持daniel

續約不了

唔係尋晚benz 震碎個gearbox同sc左幾次
隻牛變F2都似

佢應該俾好多藍絲投訴啦
但人地呢啲freelancer 續場計有乜所謂
下季又無fox

係咪平時講波果個？

波車單車都有

721

武漢肺炎有咩問題？

罷睇now tv

當初因為有佢廣東話評述F1先申請now
宜家月供緊兩個now account
無恩能真係續約不了

武肺matter

已經cut 左now
上網搵link 算

尋晚講到走撚哂音

NOW真係被紅底入侵

搵班藍血人同中共睇啦垃圾

up

如果有鬼佬旁述講Wuhan virus會點？

齊齊投訴NOWTV!

藍屍鬼識聽

真, 無佢講F1 揾鬼睇

分分鐘搞翻丹尼爾轉頭

cabletv都有fox sports
尋晚有冇事?? 有冇cut到佢咪?

睇緊now670重播
有冇淨係買fox+嘅用戶知有冇CUT到佢把聲?

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

Email已經send左比now cs，咁都要跪完約一定唔續

冇佢冇人睇f1

now真係賤種狗來

佢講波就好
講F1悶到mute 咗佢好過

跟

呢幾隻字講左兩三次
講緊點解F1停左成七個月
佢都係講原因姐

推

佢早排客串幫FOX講返德甲都有係咁講武肺

下季應該唔會見到佢講英超

其實都唔止今年7年得一年叫拉利有得玩吓

佢比藍絲瘋狂投訴咗幾個月
不過做體育個班都懶得理啲投訴

Red bull ring咁短
圈速都快後面成秒
以往好似都無差咁遠

搵萬能鍾講丫笨

佢講車 講到想訓

陶傑日日係903 都武漢肺炎

丹尼爾fans
聽佢講波都幾正，乜鳩都 9 UP 一餐
間唔時睇佢開live 都幾正

佢講網球都正喇

投訴now
唔理就直頭杯葛pccw

前日排位賽講武漢肺炎

尋日講FIA有哂準則有哂規例先係法治行為

其實單野有上集 不過冇乜人知

撐丹尼爾

仲諗住有得睇benz lap 垃利

呢單野係Marco 同佢公司簽左經理人合約
之後俾人發現飛起公司私下接Job 引起

無佢真係唔洗裝now

原來係有呢單野 之後-6先告返陳恩能拎佢FB page

咪鬥黃
Now好黃的

我成日以為兩個人

我估尋日都係因為武漢肺炎，暗啞抵抽水now好似唔多理。不過可能係丹尼爾冇講

當年奧運9up孖寶
丹尼爾乜運動都講到 仲要聽得出本身有認識/有做功課

就算本身好悶嘅比寶/項目 都可以9up到好好睇

咁係-6俊賤先

利申，剛剛send左email去NOWTV CS 支持Daniel

連哥爾夫呢d唔知乜9運動都講到

仲有咩講唔到

email去now cs啦
啱啱sd咗

有無人知最後結果係點？
-6俊最近都宣傳新開小朋友卓球，係唔係即係已經完左？

推呀～

有無template
中學實用文好低分

武肺

NowTV 食屎啦！武漢肺炎咪武漢囉！咁都話歧視！

可以寫信去呢到cs@nowtv.now.com

可能係now高層陰謀，佢就係想咁

咁咪叫新冠肺炎囉, 講新冠兩隻字果陣特登大大聲咁講

係，就係因為四個字，因為有條五毛尋晚喺佢fb 條YT link都有話佢。講「武漢肺炎」傷了他們的心

有高層唔like 「武肺」

-6惡人先告狀！

有無諗過去 fox sports asia 個 page 留言 show supportive?

拿法拉利車隊呢 38年前喺當年就xxxxxxxx
xxxxx

而家進入最後5 lap, 好 講返頭先xxxxxx

F1覺得好睇, 有一半原因係佢覺得好
真心冇悶場

悶唔悶就主觀嘅
但丹尼爾講F1等於張丕德講NBA
已經係Icon嚟wo

佢呢種資料式講法係足球就ok 用落f1到就悶上加悶

我依家受到 Now 冒犯，但續左無耐，點 cut

佢真係講得好好
黃唔黃唔在講

我第一次睇車嗰陣
佢直頭將成個細節同埋規則都講得清清楚楚
新手睇都無問題

成場車既嘢都講得好好

仲要f1數據係出英文
如果你第一次睇真係一頭霧水唔知佢up乜9
佢可以一句半句就講到嗰重點

平時睇英超啲撚樣都唔知up乜9
你係新手睇真係會唔知咩事

唔覺 本身f1就係technical野多 悶到cls, 佢已經用最歡樂既方式講出黎

Fox+ 重溫已經冇語言揀

哈林同庾澄慶把聲同個樣夠似啦

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

我講緊何輝喎

因為F1同足球唔同呀
睇F1個門檻幾高下
新手入門睇可能覺得邊個快就贏
但背後有好多科技/戰術甚至政治係背後

建議去Netflix 睇左套紀錄片就會明好多

丹尼爾應該係fox請
now同cable都係買fox

佢自己YouTube live都話無波車講重有自己幾盤生意 驚毛

尋晚第一次睇F1
唔係丹尼爾旁述都唔會明發生咩事

如果下場唔係佢講嘅就唔睇算

f1份電視廣播合約香港播一定要有廣東話評述
唔用陳恩能講 未好似motogp咁講到訓得著囉

兩面都要send. Now 俾錢買fox覺得自己大哂。 now好睇CS email 投訴的

叫返沈國盛返黎講得唔得呀

fox跪硬

d人叫daniel自己開patreon，課金聽佢講，cut左now好過
李氏真係好撚廢，撤撚哂資仲要不停奶共，仲賤過比人揸住春袋個d商家

屌你全世界邊個地方爆出黎病都係會用當地名
係得武漢肺炎要叫新冠肺炎
痴撚線

fox sports unless自己抽番比人分開唔經now訂 如果唔係都跪硬
咁如果carragher/ gary佬講左武肺 skysports比大陸投訴
係咪炒得？ cls

中聯辦質個cctvb退休中層職員比佢做新聞部主管，佢都冇反抗，已經跪得好明顯

連登仔：李家係最強黃絲

沈國成咪一樣喺NOW講緊馬

仲有,條友屌政府屌得都好勁

佢成家都係唔妥老共，或者同老共行得唔埋，但係商人始終唔會同錢作對，香港對佢地黎講仲有利可圖

已 sent 去投訴，大家一齊做

daniel patreon開台課金好過

商人都是賤種

想當年都係大師帶Daniel 出身
沈國盛屌CCTVB 班粉腸都好正

大家可以cut台啦
月費咁撚貴 名正言順cut台

有冇片睇

講事實都禁聲, 垃撚圾, 言論自由喎

投泛民都會中國安法
平心而論選民其實有乜選擇
投建制了

投訴 Now

我都聽到好撚正

Vpn

最慘NOW 要搵替代品唧
英超焗睇

諗住陣間lunch hour打上去屌柒佢

我都有聽 佢講呢句個Tone突然轉左 用左好強調既語氣超正

沈國成tip d冷馬都好準下

本身都少人睇

光復Monza 拉利革命

呢個唔撚夠姜郁佢啦

佢講英超真係好到位
又唔會悶又學到野
最緊要係個tone唔悶

唔請佢我都唔知搵邊個
搵萬能鐘講囉

上年仲有71 上街慶祝。。。4萬哥生日

幾時既事

何輝上季都客串過一場
不過丹尼爾講賽車係香港真係無人及佢

冇錯 嗰次我都有聽佢真係唔洗驚 支持佢開patreon 講車

何輝講波都越嚟越悶
反而陳恩能冇乜點變過
都係咁好聽 場波有佢先唔會瞓

佢有咩生意

經理人公司

其實個f1吹水站係咪fox開比佢

商台需要佢，多過佢需要商台。

陳恩能+丹尼爾 呢個黃金組合係完美

有訂fox sport 打1833 888 再加Email 一齊投訴。

應該係佢自己開 用DanOnTheMove 見入面有好耐以前啲片

自己開嫁啦
唔係點會可以加個和你drink講whiskey

自己唔睇就話少人睇
體育台一場比賽爆幾個po

Halo 迪布尼

屌你老母Now霸鳩住個英超
支持馬會收購左個轉播權，免費播，到時仲多人賭，賺得仲多啦

只係直播就真係會無左廣東話評述咁

打電話屌下佢地都好緊要，等d CS 寫下report

屌咩好

沈國盛帶住陳恩能正好多

係，應該只係now唔再搵佢講英超(佢freelance姐)，fox sport未必郁佢(好多人買fox sport都係因為佢)
大家一定要send email 去fox sport cs支持佢

好記得有年佢同唔知邊個係明珠台播奧運會賽事直播
成個節目得佢地兩個, 成日鳩UP下笑到仆街
有次仲聽到食杯麵聲

多定少呢就係靠對比既, 唔係你點樣推爆個post就叫係 (少少人都可以推到1001架)
受歡迎體育十居其九都係有「ball」既

早前都有消息話FOX 香港總部會收皮

石金華

依個真
翡翠台播緊咩大賽都唔理,照睇明珠聽佢兩個9UP

中間cut咗一段廣東話旁述，賽後訪問嗰段

梳。。。搵唔到

當年如果場車好悶，就不停屌正苦
如果場車精彩，都係屌正苦

炒咗佢嘅話，應該冇人再用NOW睇F1
以前同沈國成講車真係好撚正
後尾雖然得返佢一個，但係都仲吸引到人睇

當年奧運勁鍾意聽佢哋評述，連我呢種對大部分體育項目無乜認識嘅人都聽到好過癮

呢單野丹爺有講 Fox將會變ESPN 因為迪士尼買翻Fox 啲股份

邢安邦
不過都係悶

啱啱續左約

係佢喇
果時當收音機開住聽佢地鳩UP

佢做功課真係做得好足
呢樣好欣賞佢

應該係無左廣東話精彩評述

佢講過話轉播份約係一定要廣東話評述
只係如果搬翻新加坡 會唔會繼續請佢場場飛去講

準備cut now

月費咁撚貴 名正言順cut台

唔好搵講電單車果個黎講，悶到仆街

係咪刑安邦

係，之前佢幾次代陳恩能講f1,悶到訓著，但係佢講電單車又ok

係呀，國泰都冇乜選擇架

兩個拍埋又ok，得邢安邦一個都係悶

講咁耐都無一個人去 fox sports 個 page 留言撐丹尼爾 !?

屌完問佢攞incident number, 冇回覆就繼續屌

Nowtv奶共都唔係第一日既事
之前睇新聞台都知
同cctvb冇咩分別

cls

用vpn連去其他國家
大把選擇

邊個先係 好撚多

Fox sports係邊撚個架
唔係美國架咩

Call 爆佢哋

而家講緊Now 自我審查，屬內部事務
呢張form 只限投訴廣播內容
寫多封信撐丹尼爾，講明炒佢就唔續now好過啦

我自己都係好簡單寫咗兩句話冇丹尼爾就唔會再經now訂Fox+，雖然好似冇乜用不過做咗先。

我寫左無丹尼爾 唔撚比錢 8

Now個自選服務冇咗前晚F1排位賽同琴晚場車，要投訴了

屌呀

佢講電單車都好正

冇聽過沈國成，現實係現時香港冇人可以取代到丹尼爾講F1

冇丹尼爾講我年年睇澳門都睇睇下轉台
講到好似講桌球咁

BBC

直接訂fox sports plus/ bein sports
搬屋又唔洗比$680 搬屋費

明白大家都好嬲，但係冷靜小小先。。。帶返頭盔先，唔知可唔可行，不喜勿插

Now 只係一個播放 Fox 既平台，Now 班垃圾高層出黎奶共。係，本身冇合約既可以 cut 咗佢，但係冇合約既 Now 客有幾多? 對老電可以話不痛不癢。

咁有咩高見?
Fox 係一間美國公司黎既，
大家將email 去 now 投訴既力量轉去email 比 fox 投訴佢哋既合作公司嚴重打擊言論自由，令大量用戶都打算取消訂購 Fox 服務，強烈要求 Fox 終止同 Now 既合作，如果呢件事成功既話 Now 會點?

再唔係，打開國際線既幫幫手推出國際，表明 Now 嚴重打壓香港人言論自由，要求將 Now 加入香港自治法案既制裁名單之一，Now 又會點?

Disney買左fox

香港講車冇人取代到丹尼爾
唔係佢都唔會聽中文評述

佢朝早係咪响港台同林超榮做節目？

fox+ on demand重播都cut咗廣東話條聲

fox+都cut咗

Now 我屌你老母，冇陳恩能講F1，要我聽英文訪問，簡直勾結外部勢力，危害國家安全。

Send左

搵番 Michael Shum 講 F1 就正嘞！

排位賽已落架
隨身睇FOX Sports入面成個F1唔見咗

反正我now就到期

可以要求解約

今日有陳恩能, 同丹尼爾繼續喺Fox Sport同大家睇比賽

btw, Fox+平台, 排位賽重播仲有得揀恩撚廣東話旁述武漢肺炎下既F1.
但正賽重播就只係得英文旁述揀, 唔知係未upload好, 定有野拗緊.

咁計其實係唔係Fox嗰邊提早cut?

雖然Now今日出聲明都係抵屌

Now, Fox+ 可以食屎

睇下9吹

陳恩能不嬲反共第一人

屌你老母now班高層食撚左屎呀

拎都比埋你
仲想點？

丹尼爾講波幾生動又夠黃

直接打左電話去nowtv問點解on demand 重睇F1會無左粤語評述，佢話技術上出錯誤所以無。我再屌佢，佢就話24小時內搵人回覆我。
不如大家一齊打去nowtv屌佢，迫佢24小時內覆你，應該會有用

嬲撚到仆街
已SEND MAIL去CS投訴

無反應的話一定向F1同英超賽會宣揚

直接用網上行個電郵投訴

頭先打黎續約仲想加價
我真係屌佢都廢鳩事

睇完九吹聽佢講都應該搞唔掂

唉仲買左now e 一年pass專登聽佢
食屎啦now